[
  {
    "question": "Wat betekent \"я\" in het Nederlands?",
    "options": "ik; jij; hij; zij (vrouwelijk); het",
    "correct_answer": "ik"
  },
  {
    "question": "Wat betekent \"ти\" in het Nederlands?",
    "options": "ik; jij; hij; zij (vrouwelijk); het",
    "correct_answer": "jij"
  },
  {
    "question": "Wat betekent \"він\" in het Nederlands?",
    "options": "ik; jij; hij; zij (vrouwelijk); het",
    "correct_answer": "hij"
  },
  {
    "question": "Wat betekent \"вона\" in het Nederlands?",
    "options": "hij; zij (vrouwelijk); zij (mannelijk); jullie; wij",
    "correct_answer": "zij (vrouwelijk)"
  },
  {
    "question": "Wat betekent \"воно\" in het Nederlands?",
    "options": "het; wij; jullie; zij (mannelijk); zij (vrouwelijk)",
    "correct_answer": "het"
  },
  {
    "question": "Wat betekent \"ik\" in het Oekraïens?",
    "options": "я; ти; він; вона; воно",
    "correct_answer": "я"
  },
  {
    "question": "Wat betekent \"jij\" in het Oekraïens?",
    "options": "я; ти; він; вона; воно",
    "correct_answer": "ти"
  },
  {
    "question": "Wat betekent \"hij\" in het Oekraïens?",
    "options": "я; ти; він; вона; воно",
    "correct_answer": "він"
  },
  {
    "question": "Wat betekent \"zij (vrouwelijk)\" in het Oekraïens?",
    "options": "вона; вони; він; я; ти",
    "correct_answer": "вона"
  },
  {
    "question": "Wat betekent \"het\" in het Oekraïens?",
    "options": "воно; вона; вони; він; я",
    "correct_answer": "воно"
  },
  {
    "question": "Wat betekent \"wij\" in het Oekraïens?",
    "options": "ми; ви; вони; він; вона",
    "correct_answer": "ми"
  },
  {
    "question": "Wat betekent \"jullie\" in het Oekraïens?",
    "options": "ми; ви; вони; він; вона",
    "correct_answer": "ви"
  },
  {
    "question": "Wat betekent \"zij (mannelijk)\" in het Oekraïens?",
    "options": "ми; ви; вони; він; вона",
    "correct_answer": "вони"
  },
  {
    "question": "Wat betekent \"Hallo\" in het Oekraïens?",
    "options": "Привіт; Добрий ранок; Добрий день; Добрий вечір; Добраніч; Бувайте; До побачення",
    "correct_answer": "Привіт"
  },
  {
    "question": "Wat betekent \"Goedemorgen\" in het Oekraïens?",
    "options": "Привіт; Добрий ранок; Добрий день; Добрий вечір; Добраніч; Бувайте; До побачення",
    "correct_answer": "Добрий ранок"
  },
  {
    "question": "Wat betekent \"Goedemiddag\" in het Oekraïens?",
    "options": "Привіт; Добрий ранок; Добрий день; Добрий вечір; Добраніч; Бувайте; До побачення",
    "correct_answer": "Добрий день"
  },
  {
    "question": "Wat betekent \"Goede avond\" in het Oekraïens?",
    "options": "Привіт; Добрий ранок; Добрий день; Добрий вечір; Добраніч; Бувайте; До побачення",
    "correct_answer": "Добрий вечір"
  },
  {
    "question": "Wat betekent \"Goede nacht\" in het Oekraïens?",
    "options": "Привіт; Добрий ранок; Добрий день; Добрий вечір; Добраніч; Бувайте; До побачення",
    "correct_answer": "Добраніч"
  },
  {
    "question": "Wat betekent \"Tot ziens\" in het Oekraïens?",
    "options": "Привіт; Добрий ранок; Добрий день; Добрий вечір; Добраніч; Бувайте; До побачення",
    "correct_answer": "До побачення"
  },
  {
    "question": "Wat betekent \"Привіт\" in het Nederlands?",
    "options": "Hallo; Goedemorgen; Goedemiddag; Goede avond; Goede nacht; Tot ziens",
    "correct_answer": "Hallo"
  },
  {
    "question": "Wat betekent \"Добрий ранок\" in het Nederlands?",
    "options": "Hallo; Goedemorgen; Goedemiddag; Goede avond; Goede nacht; Tot ziens",
    "correct_answer": "Goedemorgen"
  },
  {
    "question": "Wat betekent \"Добрий день\" in het Nederlands?",
    "options": "Hallo; Goedemorgen; Goedemiddag; Goede avond; Goede nacht; Tot ziens",
    "correct_answer": "Goedemiddag"
  },
  {
    "question": "Wat betekent \"Добрий вечір\" in het Nederlands?",
    "options": "Hallo; Goedemorgen; Goedemiddag; Goede avond; Goede nacht; Tot ziens",
    "correct_answer": "Goede avond"
  },
  {
    "question": "Wat betekent \"Добраніч\" in het Nederlands?",
    "options": "Hallo; Goedemorgen; Goedemiddag; Goede avond; Goede nacht; Tot ziens",
    "correct_answer": "Goede nacht"
  },
  {
    "question": "Wat betekent \"Бувайте\" in het Nederlands?",
    "options": "Hallo; Goedemorgen; Goedemiddag; Goede avond; Goede nacht; Tot ziens",
    "correct_answer": "Tot ziens"
  },
  {
    "question": "Wat betekent \"До побачення\" in het Nederlands?",
    "options": "Hallo; Goedemorgen; Goedemiddag; Goede avond; Goede nacht; Tot ziens",
    "correct_answer": "Tot ziens"
  },
  {
    "question": "Wat betekent \"Будь ласка\" in het Nederlands?",
    "options": "Alstublieft; Dank u; Sorry; Geen probleem; Hoe gaat het?; Goed; Akkoord",
    "correct_answer": "Alstublieft"
  },
  {
    "question": "Wat betekent \"Дякую\" in het Nederlands?",
    "options": "Alstublieft; Dank u; Sorry; Geen probleem; Hoe gaat het?; Goed; Akkoord",
    "correct_answer": "Dank u"
  },
  {
    "question": "Wat betekent \"Вибачте\" in het Nederlands?",
    "options": "Alstublieft; Dank u; Sorry; Geen probleem; Hoe gaat het?; Goed; Akkoord",
    "correct_answer": "Sorry"
  },
  {
    "question": "Wat betekent \"Немає проблем\" in het Nederlands?",
    "options": "Alstublieft; Dank u; Sorry; Geen probleem; Hoe gaat het?; Goed; Akkoord",
    "correct_answer": "Geen probleem"
  },
  {
    "question": "Wat betekent \"Як справи?\" in het Nederlands?",
    "options": "Alstublieft; Dank u; Sorry; Geen probleem; Hoe gaat het?; Goed; Akkoord",
    "correct_answer": "Hoe gaat het?"
  },
  {
    "question": "Wat betekent \"Добре\" in het Nederlands?",
    "options": "Alstublieft; Dank u; Sorry; Geen probleem; Hoe gaat het?; Goed; Akkoord",
    "correct_answer": "Goed"
  },
  {
    "question": "Wat betekent \"Згода\" in het Nederlands?",
    "options": "Alstublieft; Dank u; Sorry; Geen probleem; Hoe gaat het?; Goed; Akkoord",
    "correct_answer": "Akkoord"
  },
  {
    "question": "Wat betekent \"Alstublieft\" in het Oekraïens?",
    "options": "Будь ласка; Дякую; Вибачте; Немає проблем; Як справи?; Добре; Згода",
    "correct_answer": "Будь ласка"
  },
  {
    "question": "Wat betekent \"Dank u\" in het Oekraïens?",
    "options": "Будь ласка; Дякую; Вибачте; Немає проблем; Як справи?; Добре; Згода",
    "correct_answer": "Дякую"
  },
  {
    "question": "Wat betekent \"Sorry\" in het Oekraïens?",
    "options": "Будь ласка; Дякую; Вибачте; Немає проблем; Як справи?; Добре; Згода",
    "correct_answer": "Вибачте"
  },
  {
    "question": "Wat betekent \"Geen probleem\" in het Oekraïens?",
    "options": "Будь ласка; Дякую; Вибачте; Немає проблем; Як справи?; Добре; Згода",
    "correct_answer": "Немає проблем"
  },
  {
    "question": "Wat betekent \"Hoe gaat het?\" in het Oekraïens?",
    "options": "Будь ласка; Дякую; Вибачте; Немає проблем; Як справи?; Добре; Згода",
    "correct_answer": "Як справи?"
  },
  {
    "question": "Wat betekent \"Goed\" in het Oekraïens?",
    "options": "Будь ласка; Дякую; Вибачте; Немає проблем; Як справи?; Добре; Згода",
    "correct_answer": "Добре"
  },
  {
    "question": "Wat betekent \"Akkoord\" in het Oekraïens?",
    "options": "Будь ласка; Дякую; Вибачте; Немає проблем; Як справи?; Добре; Згода",
    "correct_answer": "Згода"
  }
]
